dinnerr....

唔好扮細食
一陣又食

凍食更好味

幾錢 喺邊買

japan mui mui buy

呀b

臭B

想食

好似幾好食